千奇唔好亂搞CCTVB

香港有新聞自由，佢中意點報都得
如果搞佢啲記者或者阻佢直播就係唔尊重採訪自由
要搞就搞全方位罷睇
非新聞類節目都全世界罷睇